肥金又玩野，星期一會跌幾多？

啲牛牛molamola

如果係升仲好笑

死哂